free hug嘅女仔一定係淫底

好人好者點會俾陌生人攬，一定係閪痕想俾人插

個個都屌得，就係無毒撚五毛份

雞

黃雞

屌過幾個 勁多水